摩羯座女仔係你地心目中係點？

如題

想知 LM

識個女仔十年
好好朋友
思維清晰知道自己想做啲乜
諗好哂條路要點行
不過硬頸到仆街
即使你講既野係啱
佢都係意見接受態度照舊
一定要用返佢個套
理性分析所有野
做野公還公私還私
冇情講

希望冇講到1999

我識果個同你講既性格有90%似

我係山羊女 基本上同上面講既好似
都係好有規劃 個個朋友都覺得我太過規劃前面既野 好似中二三已經知道知道中學畢業要讀乜做乜(雖然最後乜都唔同曬變曬 )
做野好跟規劃 一就一二就二
所有野都要求自己跟足時間
同所有野都要分析得好仔細(雖然有時候真係仔細到無謂又傷到自己)
所以d通識都幾勁

我反而唔係咁 好迷惘 成日都唔知自己做緊咩

我女神

我都有識山羊女咩都唔知要人決定 唔會個個一樣既

我同你都幾似
又係中三開始知自己想要啲咩 想做啲咩 可能比同年齡既女仔仲快諗過將來要讀乜做乜 到而家考完dse衰咗科主科都仲係堅持要讀返上去
有時真係倔強到人地勸自己唔好做嗰樣野又係死都要做
一樣係跟好曬規劃 唔亂得嗰啲人嚟

都係嘅 不過摩羯座真係好天真 好易信人 俾人利用

係 比人利用過之前就唔敢成日咁主動

開始覺得無咩人信得過 最後都係靠自己算

不過摩羯座個人其實幾悶
利申 摩羯座

我女朋友就係咁

+1

識幾個都係咁

我都覺得自己個人好悶

有閪

山羊男

以前ge女神係山羊座，覺得佢地比較現實

好撚Q

12月？

真係一啲啲，我自己就唔會